你貼圖我畫！

近排無咩做想畫下圖，會畫到好似下圖咁知道都唔係幾靚不過有興趣嘅話就留低一幅圖～
如果係想畫私人人像都可以tg我明星圖、情侶圖都得！你想嘅，上埋色都得！
Tg:

出個街再返嚟畫！

畫咗好耐，好多details

CAD?

唔係啊，我用photoshop逐筆逐筆畫

Thank you

有薯片同無薯片

strong po lm

條頸怪怪地咁

畫啲開心果碎畫到傻
Sor啊Ching佢條珍珠頸鏈啲珍珠多到仆，所以我改咗佢條頸鏈

呢啲唔係叫畫

係photo/illustrater 禁個制勾線當畫？

同大家講返聲Sorry先
因為我都唔係好清楚呢種繪圖方法叫咩，所以就叫咗做畫

多謝支持！

花圈嗰到好難”勾”

今日”勾”住咁多先！
聽晚再”勾”過
同埋之前畫咗嗰啲，如果想要返粗線版可以再問我拎返啊～

好撚小氣強調個勾字

唔係小氣係因為我真係唔知點形容，打畫又唔係，但就咁用勾又好似唔啱，但又有ching話我用畫字唔啱，我我先括住個勾字，sorry大家，可能我又做多咗

叫 描圖
Btw又幾有禮貌

多謝ching指教
之後會多多注意用字

訓唔著描多幅！
呢幅真係考起我都幾多details位

畫得真係好靚
我仲心諗 唔知會畫得似唔似
個結果係一睇就睇得出係咩黎 可以share嗎?

當然可以啦，歡迎share！

Sorry啊，我無講清楚淨係描人物圖啊

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

插返隊

支持

識貨蜘蛛仔又係好多details位盡力啦...

笑死

好撚靚

Thanks

冇樣又幾正

又係條頸鏈出事

蜘蛛仔真係好正

唔洗客氣！

最緊要大家中意

Sorry要你等咁耐，希望你鍾意

國仔！

好靚多謝樓主

唔洗客氣最緊要你鍾意！

Sor嚟多張圖挑戰下

既然都係勾線 不如學用ai啦 方便改 又可以專線粗

好！我上YouTube學下先好多謝你嘅提議

唔該樓主

樓主呢

係到係到琴日有啲野做未畫到，今日會畫，但可能要晏少少，唔好意思

久等了

呢個有挑戰性！不過要慢慢等今晚凌晨應該整到

Strong post lm

sor啊，要你等咗咁耐真係唔係幾識描動物，描到好唔似

多謝支拎！

持

又係極多details位，第一次描咁多個人頭，一路描一路都好驚描漏其中一兩個hero描得唔係幾好，不過希望你會鍾意！

多謝你支持！

推下先！

無樣好唔傳神

推一推

咁惡呢個我真係無能為力不如你揀幾隻出嚟

係街笑出聲

Thanks!

我都笑咗

枝槍描得唔係幾好希望你會鍾意！

好鐘意！畫得好靚喇

sorry啊，晏就有啲野做，描唔到，今晚先描到唔好意思啊

你鍾意就好啦

G持you AR

多謝你支持啊！希望你會鍾意

巴打

真絲

見你咁慘

唔好咁先

好靚啊
貪心要兩張得唔得

辛苦絲打啦g持

唔好意思啊，要你等咗咁耐花圈都係描得唔係幾好不過希望你鍾意啦～同埋希望曜漢順利出道

臨訓前推一推

痴線靚到癲啊
多謝絲打

help pish

唔洗客氣！鍾意就好啦～
多謝你幫手推

希望你鍾意

sorry啊我真係好貪心想知其實可唔可以整白底黑線？

梗係得啦

多謝你啊

自己加咗層底色以後即刻做咗wallpaper
真係好靚啊 以後都唔洗轉啦

有啲details位睇得唔係好清楚，描得唔係幾好不過希望你會鍾意～

多謝你咁支持！好感動我轉色底好方便架～你同我講啊嘛，幫你轉埋你想我再描嘅，歡迎俾圖我要咩色底可以同我講埋～歡迎tg搵我架！

Chris Pratt bb

唔知絲打可唔可以幫我畫部車呢？🙏🏻🙏🏻
你上面畫個啲真係好靚 加油…

多謝

樓主我想要兩張唔該你啊

有taste要你等咗咁耐，唔好意思希望你會鍾意

好啊好啊但係應該唔會掛因為唔洗再轉wallpaper啦

好靚 但點解無樣嘅

絲打真係畫得好靚

可唔可以畫呢個 唔該你呀

Sor啊要你等咗咁耐，重要描得唔係幾好啲車胎同埋啲字都唔係幾得有機會嘅話你再俾圖我描啊

因為描埋樣會好怪所以描親都無樣

第二幅啲手手描得唔係幾好但希望你會鐘意～

希望你會鐘意啦～多賢好qq

絲打可唔可以描多張
如果可以想要淺黃色底白線

黑線先啱唔好意思

好靚啊我都好鍾意千與千尋九秒九save底先
忍唔住收藏咗絲打個po得閒就睇吓有冇候選wallpaper

可以啊～但要後日先俾到你啊因為聽日有啲事做

好多謝你咁支持我，有人咁支持真係好開心！好有動力繼續描！

唔好意思啊大家，聽日有啲事做，未必有時間描到畫俾大家，所以會休息一日但大家都可以繼續俾圖我！tg或者呢到都得架！後日會幫大家繼續描希望大家繼續支持

希望可以排到我

多謝樓主

好靚啊絲打
多賢真係好可愛 你畫得好好啊救命
我好鍾意啊!!!
想要多幅可唔可以架？

大家繼續留圖啦幅幅圖都會描嘅！唔會skip架～如果有skip咗同我講返除非好似上次巴打嗰張寵物小精靈咁先會唔描正常唔係到極極極難嘅我都會描

多謝你支持啊！可以啊～你俾圖我啦

後日描俾你

唔洗客氣～多謝你支持！

好啊唔該曬加油

依種叫描圖

唔洗客氣～多謝你支持！我會繼續努力

明白！之前都有巴打提咗我，之後已經改返叫法～多謝你嘅提醒

休息都推一推先

支持 😘

Sor啊風景圖唔描啊一係你俾張人物圖我，我幫你描啊

Sor啊風景圖唔描啊一係你俾張貓貓圖或者人物圖我，我幫你描啊

唔緊要 😹

How about this one??

有無教學啊，想試下點畫

要你等咗咁耐，唔好意思啊希望你鐘意啦～想再描可以再俾圖我～

其實我唔係好專業，唔敢話教人你想要點整可以上網搵下描圖點整或者你tg我都得架

支持！好靚呀呀

你留tg我搵你？想學好耐！

你鐘意就好啦～

Add我啦～

要你等咗咁耐，唔好意思啊隻手同腳戈到描得唔係幾好不過希望你會鐘意你都可以再俾captain其他圖我描架～描到你滿意為止！

絲打畫得好靚
幫我畫下我女神得唔得！

唔好意思啊，要你等咗咁耐希望你會鐘意啦～

多謝你啊好靚 用黎做wallpaper先

貓貓好qq但我描動物都唔係描得幾好咁不過希望你會鐘意～

多謝你支持啊～你鍾意就好啦有機會嘅再俾圖我描！

希望唔會描到好唔似你女神啲頸鏈都唔係幾好有機會嘅再俾圖我描啦～

謝大大

好正睇咗John Wick未希望你係鍾意～